而家呢個時勢先係因為示威而犯法的大好時機

有哂國際聲援
一畀人告即刻去外國申請政治庇護
而家呢個時勢先係ALL IN好時機
利申:人在外國,好葡萄在港香港人有呢個千載難逢的移民機會

人在香港 好葡萄你住係外國